TVB「御用惡霸」爆粗辱罵圍新城市青年：X你老母個腦生喺籮柚度

【逆權運動】TVB「御用惡霸」爆粗辱罵圍新城市青年：X你老母個腦生喺籮柚度